陶傑爆假核爆，無人推

德國特里爾市，馬克思在此出生。為慶祝馬克思誕辰二百周年，中國向此城送出馬克思銅像。

今日德國市民為中國製造的馬克思銅像戴上「冠狀病毒」王冠，披上病毒紅旗，以示瘟神始祖之意。

如此辱華，實令人憤慨。看見德國人此種族主義的行為，還不即刻將平治汽車拖出砸毀、以護黨國初心的，還算是中國人嗎？

ok